求救 Backup唔到WhatsApp

有wifi icloud有位
但就一直喺度load嗰十幾kb
對上一次嘅backup已經係九月份用緊ios10嗰時
依家點搞